delete 電視所有TVB 頻道，唔睇所有港產電影，港星演唱會

大陸啲劇咁垃圾不嬲唔睇
個人會全面杯葛所有港產作品
既然咁鍾意搵大陸錢
由作地淨係搵大陸人錢
唔好諗住賺香港人錢
除左杜生，明哥，何cc

唔睇所有港產電影？
好多本土片係有反共訊息

十年都係港產片喎

十年呢啲本土反共要支持

我講緊將會上影王精果啲垃圾合拍片

本土嘢唔覺得要唔睇

樓主太偏激

屋企用panasonic電視
唔識del
淨係轉咗某幾個電視台嘅number同埋跳序
啲number轉晒做9xxx，屋企人好難一個個number撞 撞9千幾個number
同埋因爲我跳序揀咗skip咗呢幾個台，佢ch+-嘅方法都轉唔到呢幾個台